告林卓廷是否捉蟲？辯護律師係咪可以叫港鐵交cctv?

係咪可以傳召證人？

唔完整 有缺失 冇保留

點耍走你都得啦

見步行步啦

都要做

啲官一樣咁撚黑喎

狗鐵唔會交, 同CCTVB 7警一樣. 唔交

狗鐵咪姐係政府，佢點會做對自己不利既事

過咗一年先郁，其中一個原因係無 case 嘅話，好多鋪頭、公司啲 cctv 頂多真係儲一年，大部分仲少